0226 坑口A出口 突然有狗

有手足無緣無故被搜

屌佢哋有ot錢啫，街坊都要瞓㗎，成日出嚟搞事

最後無事，所以手足走得曬

OT錢真係易呃

想點呀

又對空氣驅散？